明早十時將有一名青年墮樓身亡

藍天與白雲下死去 一生無憾

大家留名等睇蘋果動啦

如果落雨係咪冇事

未必會報

Btw唔好自殺la

死前俾曬啲錢我

幫香港人帶個希望先

唔好死

巴打

見證神跡..

唔好死, 我請你食飯

bye-bye啦

我真係冇曬希望啦
書又讀唔好

去叫雞玩弄下女人肉體先，人一世物一世咩都要試下嘛，玩完就會知世界係幾咁美好

唔好死啦

講埋地址俾你聽

黎彩盈邨睇我醜態

😭👍

希望聽日唔會藍天白雲

好行唔送啦

邊棟呀 想睇live呀

分開兩頭，讀書唔好同做人無咩關係既，讀唔到大學本科咪邊做邊讀Top-up都得啦，你讀得成書都唔等於你工作順利

唔好呀巴打

今晚一齊食飯吖

橫掂都死
過大海搞下鬼妹先啦

有勇氣自殺 冇勇氣生存

請你叫雞
唔好死

拎曬d錢去澳門搏下舖先啦

巴打去叫雞放鬆下先

唔好下下淨係青年自殺啦

最應該死係班廢老呀，留返條命睇住佢地死啦好嘛

樓主有無諗過有咩未了既心願會想做埋先?
btw,樓主係咪有咩唔開心

巴打 傾下計

死前去女女女啲女神先啦

on9

On99

聽日fb live 9點po Link上連登
部samsung會陪我直到生命既最後一刻

屌你咪啦

無任何野柒得過去尋死

出到嚟 咪都係搵咁多 無分別

點解要聽日 有乜特別事

讀書唔係一切,想當年我會考5分咪又係咁做人
有陣唔係話要用想當年去同你而家黎比,但讀書真係無你想像咁重要
未去到讀唔好就要死既地步

死喺解決唔到問題

買左保險未?
留低少少野俾屋企人

記得設定set公開

解決到
問題係會消失
但係咁撚樣解決好柒囉

e家讀緊cu 對將來冇希望
gpa唔高 搵唔到intern
想同d 同學一樣跳樓自盡

聽日落雨呀
條屍濕哂會好核突 又血又雨好臭
不如等到好天先跳？

巴打係唔係有啲咩唔開心?

我大把同學衰哂dse,而家咪又係搵萬幾蚊個月
唔洗睇咁重

讀書只係一時

讀唔成書都唔代表你人生失敗

但你死左，就真係認輸

試下三百蚊過夜先啦
全部女人都係雞呀

巴打不如出嚟飲下嘢吹下水啦

而家呢個年代識人好過識字
讀書讀唔到冇咩所謂

分享下巴打

買保險 不過要一年你等多年先好嗎.讀書好少事

其實真係未必會報

讀書只係人生其中一個階段
當你回望過去
其實係一件好小旣事
相信我

唔好啦，出黎打機

連自殺預告都放上黎 不如交代下點解要自殺先
講出黎聽下我地意見 可能成件事會唔同晒呢

咁你仲有無咩未了既心願想做埋先?

冇老豆老母
同爺爺住，真係好灰

唔好累到人

我得6分，數學英文唔合格
而家做緊HR 世事無絕對

仔定女？

跟隊

要你呀爺白頭送黑頭？
仆街仔

唔知你推人落街定點
報定案

cu唔收我
我覺得應該係cu執柒而唔係我死

入到cu都尋死 咁你真係抵死
留返啲資源俾入唔到cu都生存既人啦

邊座幾多樓 有興 想join

其實個個都跳樓去控訴1d野
呢個社會已經習慣哂
諗唔明巴打點解會揀呢條路
你用呢份決心去爭取埋最後一次自己想要既野
先再諗死都未遲啦
只係想叫你好好為你覺得唔捨得既人/事
去盡人生最大既力完成1d野
做件驕人既事先再諗死啦
你呢刻既決心已經贏過好多人啦

恭喜恭喜

巴打我會考0分 差人廿幾個 比人淋油
都未死

老豆差人成億都試過 又生勾勾係道

唔好死
唔好睇唔開
你死左就對唔住你身邊愛你既人
你爸爸媽媽可能會因為傷心而跟埋你死
又會比班垃圾媒體公審
點解唔好好愛惜生命
我廿歲出頭已經係個長期病患
我都無諗去死 你好人好者有手有腳
死乜野？
有病咪去醫 有問題咪解決
你讀唔成書咪出黎做野
無野係解決唔到

唔好啊巴打
你仲有大把嘢未享受過，唔好死住啊

我第一次dse 4+2 16分
retake入cu
入左d濕鳩科唔知左乜鳩
將來可能搵得10k一個月

你執意要死，唔差再幫下我
我三餐都成問題，但我唔想死
我要條命黎打救呢個世界
如果百幾蚊，我會用黎生活，如果係一大筆錢，我我用黎推翻共產黨，一定會好好善用
户口中銀
012-565-1-026321-4
L H T

屌 入到CU都要死？
傻架咩 拎個degree出黎打政府工都好啦

佢係醫院
佢有老人痴呆

死前做d 有義意既野先，就當係為香港做唯一一件好事

讀唔成書真係唔係問題
呢個時代連打機都賺到錢
書 有咩咁重要

你呀爺會好傷心
當你同d 再比你更慘既人比較
你就發覺其實自己好幸運
諗多一步啦 巴打

有冇人已經報警？

仲仆街
你唔照顧佢走去死？

走數罰你下世再做香港人

係要睇到人死先開心

係至好講,咪吹水
報紙見

教唆他人犯罪

唔該為香港做件好事， 例如對付某啲人

我當年都係得5分 曾經自殘 自暴自棄
最後 活到今時今日 先發覺讀書唔代表啲咩 最重要係心態 讀書廢有咩所謂
唔好同其他人比較 你就係你 你既存在無人可以代替 齊互勉

巴打記住
困難總比辦法多

ok

仆你個街讀住三大話自己冇撚用

咁香港80% 人咪要早過你死?

ON撚鳩鳩

你睇下我個名先啦，我想入都入唔到，你入到已經好叻

我明白 係一個咁既社會 唔多唔少都會失望 每日鬥呢樣鬥個樣 差少少就比人奚落 或者比人標籤 我都試過想自殺 不過 呢個未必係一個好方法 討厭你既人只會開心 錫你既只會難過 巴打 我地要做既係活得比睇唔起你既人好 而唔係逃避

利申 比人飛過 比親戚老師針對過

我會考7 分
矮瘦撚
之後入 IVE 上CITY U
而家I.T 撚
搵2雞幾都有老婆
你後生大把時間
冇咩必要因一時不快就跳樓
唔開心咪出去行下街, 幫下人 , 屌下蝗 , 做下義工識下朋友囉

香港係唔公平
不過你肯做唔會餓死
做人未必一定要買車買樓出人頭地

人地FACEBOOK SEARCH幾成功 , 其實只不過係佢美化自己既生活
佢地仆街果時唔會POST出黎比你地睇姐

有時ON99 過一世都冇咩所謂
最緊要腳踏實地

要你兩老百頭人送黑頭人 , 佢地會好傷心

留名跟進

唔好咁啦 最近天氣唔好呀

如果佢真係死撚左 你都有罪呀

讀中文出黎唔知做乜鳩

入醫院抖下啦

到比你有份好工你就會知道人生有更多比工作更難過的事
幾多人讀唔到cu咪一樣掙扎求存
又有幾多人想生存都無機會

啊仔 既然乜都無 化整為零重新上路啦!

利伸中大師兄
打緊牛工

咪同爺爺傾下囉
朋友有1 2 個掛?
再唔係打比我

死咗咩都無啦

做補習誤人子弟啦，好有樂趣架

小弟都係19科
而家4皮幾
有三大DEGREE 喺社會可以打橫黎咁滯

教書囉
再唔係做sales仔一樣得

你老豆差人成億 都唔留返D過世

搞到2仔爺都人生失敗 其實都幾戇居

我dse 夠得5分
當時個人唔知點好
但係有一句係好老土
老天爺關了你一道門,一定都會開一扇窗給你
人生就係咁 好多野睇唔透
但最後都會關關難過關關過

巴打唔好傻啦
讀書唔好有咩問題者
有條命係度乜都有彎轉

唔好咁

前面都幾認同
紅字
唔係個個老豆老母都係咁好架

咁都要自殺？我自細入垃圾學校讀 成個中學生涯比人欺凌 跟住出嚟做野辛辛苦苦搵番嚟嘅錢幫老豆還街數 我都未撚死喇 你有得讀大書仲想點？ 你仲想點？

之後唔想死

試下叫雞奶西先啦
咁快死 好冇隱架

10K一個月又點?
你搵得多又係洗得多

好多人4 - 50K一個月
個個月ROLEX貼錢比地產商你覺得佢地好成功

會考0分既我都搵到萬幾2萬，
你唔洗咁灰wor ching

記得第一份工係準備會考果時搵到
係惠康度執貨
20蚊一個鐘
見工果陣俾人撚狗咁撚
企係門口大嗌歡迎光臨，嗌左兩個鐘佢先請我

果時Ｍ記20蚊仲食到個餐
逢星期四因為換價錢牌就做到凌晨3點
返到屋企仲要俾老母屌我夜返

但係我享受用自己一對手一路向前爬嘅感覺
我一生都唔會適合做生意，但係我清楚一件事
點樣活得比昨日好
今日差，聽日可以更差
咁點解要由今日開始喊？
環境差際遇差唔代表我一定要活得唔開心。

我無讀大學都生存得好好，就算你要死。係咪都應該叫下雞食餐好玩下未玩過嘅野去個旅行先呢人？如果你都唔怕死點解唔去下危險嘅地方走走好似中東咁。反正最差都係死姐，點解唔威返次人睇？

我冇屋企又冇牽掛
阿爺都唔係好記得我

成日比人睇死同針對好辛苦

西都未屌過就死
下世又青頭架啦
唔好咁早死住呀

又要返工

Cu出黎考政府工都20k啦
柒柒地做紀律部隊都呢個數
利申:識人lingu垃圾科grad完考左入政府
37k起薪
屌你cu驚閪咩
我ou都未撚驚過

你老母會好傷心架仆街仔

樓主 睇開啲啦 我13年dse唔夠10分 去讀完個vtc 某大公司做學師 依架月入13k 唔好咁灰 努力向前！

其實可唔可以報定警

咪on9 la
十個有九個都唔會做翻自己讀個行
唔好以為自己係先知

濕尻科就自殺 你都傻

Lm

利申屌過renee

見證年輕人被社會，上一代逼害

垃圾正能量就係呢啲 咁講真係害撚死人
一來住得公屋可以識到啲咩人
二來識人就唔使上高登開post

唔洗理咁多架啦
總之聽朝準時放link
我實捧場

點解今日咁多人死？

巴打介唔介意講讀咩科？
CU 唔會差到搵得10k

冇老母

唔好又點
老土講句
好唔好都係你屋企人
我細個同屋企人既關係夠唔好
大個你就會有唔同既睇法
十個後生有五個都同屋企人關係唔好架啦
你TVB 先有巴B 媽咪屋企人一齊BBQ 果D ON9野姐

唔好啦 唔好跳啦 搞到周圍污穢哂有乜謂呢

唔好死啦，一齊面對一齊加油啦

邊個renee

希望巴打早登極樂，刷個首抽

哦!

諗清楚

樓主你住彩盈邨邊座幾多樓咩室？
叫咩名？

你死左又要人執屍又要人清潔
人遲早都死
唔洗自己泥

出黎打份工助養兒童好過啦 浪費左社會咁多資源
唔會得一條路既 唔想讀咪差唔好讀 玩下先 依個世界大把野玩

叫左雞先

有冇追開依個
追埋先死啦

[LIVE]東京到京都～東海道徒步之旅

我明白俾人睇死同針對既感覺有幾難受
但你唔係為佢地而活

你識新既生活圈子既人就唔會睇死你架啦
把口生人地度
去做下義工

真係頂唔順就返下教會 , 你唔信佢地佢地都好樂意同你SHARE

BTW 我冇信教
不過有時呢D地方可以幫到一時不快既你

泥你老母

喂咪呀屌你
我都讀唔成書
女又無又爛面
我都未死呀

正唔正？再屌多佢一鑊啦

假膠味濃

反正都冇哂希望 不如做哂自己鍾意做既野先 除左犯法野 只要想做都走去做

問咗好多次樓主有無心願未了想完成 都唔理我

屌真係好後悔唔入港大BA
cu真係前路迷茫

同邨
巴打唔好死

回憶下你生命既美好啦
如果一個人無負擔試下試多d唔同野
香港生活唔落去試下WH去外國
隨時比你搵到外國女女結婚移埋民呢
而且單人生活慳少少好易30幾退得休
人生仲有排嘆
捱一捱雨過天晴

真係頭要死阻你唔到
有冇諗過死前做啲癲野
發夢玩真人GTA咁

師兄 我今年fm
屌你我宜家係九龍灣 請你食個tea先

讀完書出到黎係無希望係好可悲既事
但有無諗過呢個世界仲有好多野比你去享受
你走咗你身邊睇你頭既人會點 ？
呀爸呀媽白頭人送黑頭人無仔送終
讀完個科出到黎唔一定做個行架嗎
記住死係解決唔到問題 只會對其他人帶來更大負累

最後送你兩句 唔知你有無聽過
絕望過後 希望在轉角
送多張圖比你 係第二個巴打整出黎既

好多架

日日都大把自殺叫春post 係跳就神早跳左啦

2座

有無邊件你會做埋先?

對埋六合彩先啦

我又樣衰又沒女又沒錢又讀唔到書 幾時輪到你去自殺啊 連我咁垃圾都生存到落去 點解你唔得啊？

一係就開post話𠝹手，一係就話跳樓，仲要唔係第一個人，呢度究竟發生咩事

又一個大學生跳樓啦
所以幾時都話IVE仔贏哂
讀IVE啦

屌你我year3啦

巴打唔好死啊屌
老土講句，仲有大把世界等住你
有咩唔開心搵人講下傾下啦，你唔講出黎，無人明白你，
唔爭在你肯嘅，比個機會我同你傾下計啊
同你食餐飯好無今晚？

呢刻覺得頂唔順，就休息下啦，退學又好做自閉都好。再諗下除左金錢、學歷之外 你最想做乜野，死係解決唔到到。其他人條路唔啱你行，咪自己行一條屬於自己既路囉，咁先係人生呀。

明將執左啦

咁你跟埋樓主行啦

attention seeker

活得好先係對你敵人最好既報仇

屌你

仲有心開post

同學
prof
所有親戚

死之前比6個數字我pls

我辛苦過樓主你多多聲啦，唉
我都搞得掂

你叻過我喎

父母都早過身 ？

連登真係好好 d留言真係好感動 真係喊出黎

睇到依到相信樓主已經發現生活仲有希望
你睇下隔離post大把asso求緊offer
唔通冇offer又自殺咩
樓主係3大已經好好
你既選擇有好多 又洗乜要自殺呢

同埋如果你扔低你有病既阿爺自殺 我會咒你永不超生 落地獄繼續受苦

理閪佢地咩
要唔要我幫你出頭

唉成幾年冇食過雞煲 冇朋友陪我食
有冇巴絲打想請我食

可唔可以講下咩原因

我有太多fd有intern 有荀工等佢地
醫生護士一籮籮
而我係零

聽朝一齊食個早餐

假假地都係個大學生 洗乜死

係跳都去貴既樓跳啦 死都死得有意義啲

自殺都要擇日擇時間, 咁撚有計劃去自殺, 不如好好計劃下黎緊點做人啦, 大把人讀唔成書都咁開心過日子, 有幾撚慘呀你

好明顯啦

去做補習？

中大renee/協恩rainbow

仲有真係千祈唔好去尋死咁傻呀巴打

有勇氣死冇勇氣生活落去

咪係到拋我浪頭

其實唔好講到死亡咁恐怖 生老病死好正常

醫生護士係撚荀工咩
拎綜媛公屋先係王道

中大政政renee

2座幾多樓咩室？

有冇考慮解決香港最大既問題先
最大既問題

仆街 點做到
教我

巴打去搵佢傾下啦 , 有冇絲打可以去開解樓主
比返錢你

咩科呀？
大把讀廢科都發都圍 唔洗咁擔心

我覺得你地講得arm
依家gpa2.98
如果再努力d應該可以完成更多既野
屌d仆街親戚點解唔可以死曬

tg westwomen
同我傾下啦巴打
可能你依家哩刻已經好絕望好想死但話比我知咩事先啦
當識返個朋友都好

送首歌給今天的香港人－《黑擇明》

又唔敢死啦？

你跳左等於認輸咋 又話唔想被人睇死
企番起身先至係唔被人睇死
你而家想死只係未搵到值得你生存嘅野
世界咁大慢慢去發掘實搵到
讀書只係你一生一個階段仔咋

其實讀cu gpa2.98好好架啦
同埋出黎做野都冇人理你GPA

屌你老母咁都自殺
咁我咪死十次？
On99

首先你係靚仔咪得囉，好似我咁

希望假膠

巴打有無咩心願會喺今日做埋先死??
btw,不如加我tg傾下

要死都唔好10點跳 阻住人返工啊仆街

我諗住送佢入醫院

自殺post係用黎釣雞蟲

GOGOGO
唔好死
第日發圍射住我

巴打，我會考2分讀完i大出黎做it狗，但啲老世無介意我學歷仲欣賞我做野態度，支持我去進修仲

所以唔好咁快放棄啦

每個人都好辛苦咁生存
係社會上掙扎
你憑咩自殺？

屌你老母
答左我點屌renee先

真？

2.2X GPA

靚仔都要自殺？

懷疑樓主假膠

search下高登"人生遊戲輸家"果個user
人地cu晒銀時畢業,走左去做地盤
同屋企人唔岩搬左出黎住
人地都未死走去再讀書,你慘d咩

佢呃左我阿爺200萬
趁我老豆老母死之後

你入到cu仲要死
你曬撚左我呢d考得差既人當年墊你底入cu呀

唔認輸
我覺得我啱啱既行為係懦夫

Sayolala

就咁跳報紙未必會報
有咩未做過呀你

我屌你老母 我夠靚仔啦 幾時到我屌

自殺死只會更痛苦
每日都會感受一次跳樓既痛

不要自殺， 否則會落地獄

我都係cu人，唔好俾搵工同成績蒙蔽你對眼，仲有好多值得我地追求既野嫁

留條命報仇玩尻佢地好過啦

巴打你連死都唔怕 洗乜睇其他人面色，比人針咪由9佢，搵下自己想做既事，話唔定你搵到自己既興趣會想生存落去呢。人生流流長，你而家可能好黑又遇到唔好既人，但將來你接觸同認識既人會對你好好呢。比個機會自己，比個機會將來你會認識到既人知道你既好。

樓主已get自信

女人從來都唔係我人生既問題

總知就唔好死啦
OK
假膠又好
點都好
聽日上黎報下平安

屌下靚仔先囉，未試過要試下

無老豆老母，阿爺有deman,
屋企仲有邊個睇死你?

你d中學同學?
其他親戚攞你黎比較?

你覺得人工=人ge價值/成就?

你諗唔到讀中文可以做乜係因為你目光狹隘，
好多路可以試，係你唔去想像，
就算比你諗到，你都唔敢去試，
腦裡面只係有打份牛工出糧ge諗法，

你呢d叫思維定勢。價值觀只受朋輩＆傭俗主流價值所束縛

樓主會唔會有啲咩會喺今日做埋先死嫁
PS.希望樓主回到我啦

睇開d啦巴打

男人唔係愁女就愁錢
大問題你都唔悉
錢就更加唔洗愁

佢地d仔女個個入港大環球金融，medic Cu global China enterprise d神科
成日睇唔起d人

呢位巴打就講得無錯喇
君子報仇 十年未晚
既然人生都豁左出去 就玩殘班契弟

屌你啦 做看更都13～15k啦

建議下樓主唔開心果陣聽朝去個比太陽照到既地方（最好有位坐） 黎個日光浴
聽落好玄但係望到個天真係好有正能量

出黎請你飲騎士

我同你講自殺係一件好傻嘅時
你而家以為你自己無希望但係你連條路都未行完你又點知啫
我求下你真係唔好做傻事
你有冇諗過咁辛苦湊大你嘅父母仲有呢啲朋友會點
回頭是岸呀
讀書唔係一齊,只係人生一個好少嘅部份

玩尻佢同佢地讀咩同睇唔睇得起人冇關係

連登仔真係太好啦
好感動
為左你地我唔啦

你仲有我地呢一班巴絲呀

做完仲會諗？

負皮上一頁

巴打加油

一齊四年冇屌過西仲要俾女飛，我付岀既一定比任何人多但一啲回報都冇

佢仲要叫我做住朋友先，真係好咩？。。依家仲要block曬我所有嘢。。。。

活著比死更難受
我都想行先你一步

有得屌女就不如係咁搵女屌, 屌到冇力訓一大覺好過啦

我唔係勸你，但人生有好多樂趣，死咗就乜都冇，雖然生於香港係辛苦，但都要堅持落去

renee你sp?

唉，我會考七分，返左幾年濕鳩工，個個月清，依家返份hea工，得30k，儲到下錢，都未想死，幾多國籍既女女都未屌過，仲想試下屌女女屎眼 你返多幾年工揾到錢，你就知根本唔駛死，有返工有糧出咪去飲下酒識下女仔，帶埋呀爺去旅行囉！

識諗就岩 加油

放棄自殺咪好囉 gpa 2.9幾都唔係好差姐 不過你d親戚真係好賤 仲要趁雙親走左就呃錢

完

負皮

上一頁

登報紙啦 個撚個都上連登講博同情

希望你之後唔係為報復而苛活，而係爭返淡氣

如果你真的要自殺，那麼我們說甚麼也不能阻止你，或許逃避是無可奈何的方法。不過既然選擇自盡，可不可以遲些才跳下去呢?

好感動

係咪撞晒車

我有次返到善衡見到條女比人屌緊
不過唔緊要，佢比我搞過屎眼兼中出過

連登有愛

人生就像一杯茶，不會苦一輩子，但總會苦一陣子
呢句可能有點老土，但很有幫助
雖然你覺得現況好差，總唔會成世都係咁
有u讀，出嚟已經贏人一步
唔捱都捱到上yr3 仲有唔夠一年就grad
學校嘅是非針對 何足掛齒
你仲有好多嘢未做
未結婚生小朋友 未做人老豆 未抱孫
好多好多事未經歷過
所以 希望你可以重新振作吧
可以telegram傾吓
id: pineapple030

仲有3個sem追
我打死都要second up

我明白啦巴打

HxH都未完你就想死，睇完先死啦

屌你, 你人又係CU
靚女你又屌過,
而家成績差少少就嘈嘈閉,
我收返, 唔想請你食飯,
你過黎請返我食飯呀仆街

咪係囉

想死嘅巴絲真係要開post 包你地回心轉意

想知樓主點屌到Renee

唔好死啦最多請你食善can

屌你條契弟唔知成功過我幾多倍

我二十幾歲，而家都唔知自己做緊乜9野
覺得緊張唔得時就放低一陣，覺得係時候上就全力上 打下飛機又一日

聽日陰天喎

有更多屎眼等緊你

你咩faculty呀

屌你正垃圾 連上連登都走數
食屎啦

屌你地老母
請善用起底功能
呢個舊膠黎

喂呀讀書咋嘛，
我當年中7畢業無讀大學出嚟做野咪一樣，
好小事咋嘛唔駛去死喎！

Cu仔驚前途
屌你啦 出到黎大撚把你校友暗中幫你地

睇左幾頁 見樓主有大學讀 有女屌
我今年26 樣衰 會考0分 無女 無full time請 長期返緊酒店炒散呢d西工 都末想死住 好想知道樓主點解想死

去彩盈邨接住巴打

最撚憎你呢種郁啲要死嘅人，讀撚到cu都話冇希望你食屎啦，你有前途過好撚多人啦屌你老母

聽日上連登報平安

留名

醒下啦，呢條假膠黎，唔好再同情佢喇，佢撚緊你地咋

咪on 9啦

比人睇死比人針對，反而你就去死？

點解係你去死避佢哋？on 9

你生存就係要獻世，睇佢哋幾時死,點死

愈針你愈唔想見到你，就扁要橦係度

唔好啦巴打。出黎飲杯野 我請

支持樓主

巴打唔好呀
有咩事一齊四四六六拆掂佢

終於有人講

咪係, 教書一出黎就2萬幾蚊啦, 又有長假放

OK

屌自己睇啦，殘廢架你

成班白痴仔

請埋我得唔得

有勇氣自殺，無...

又多個 一路順風

理撚得人點講你咩
把口係人地到 做下d有意義既野 陪多d你爺爺好過啦
浪費d時間係唔值得既人身上 為乜？
畢左業你就知道讀書係唔重要架啦

( Show Blocked User - 法蘭癲 )

屌你諗清楚d 真係冇野留戀咩?

讀中大都要自殺 咪玩啦

巴打，都係好老土咁講啦，人生總會有起有低，一路睇你d 留言都feel到小小你係比人sad d。但at least 你都係中文讀緊一個學位，都差唔多讀完，完成埋佢出去睇下個世界又如何呀。相信你都係一個有上進心既青年，先會對自己既前途，成績，人地對你既眼光咁著緊。一時係會好難受，但人生如果受到壓力就尋死既，相信你自己都唔係太認同呢個想法啦。lihk有好多巴打支持你，同你情況好近既人都有好多同路人。但相信係香港努力都仲會有出路，你可能而家未信，但將來可以會信。值得再努力一試。
anyway，如果想人同你傾下計，可以telegram me。
telegram：dorho0123

未買保險死乜

過大海博一鋪先啦

Don't do this

我垃圾ou 仔 畢左業都係一個朋友都冇 都未跳啦
你cu 怕咩
你仲要報復番班親戚架

有無人報左警

屌我當年al 三科肥佬
依家做ibank搵倒食
成績一時唔好根本冇撚所謂

巴打, 自殺解決唔到問題! 只係逃避.
有冇諗過你既家人, 朋友會幾傷心.
有咩唔開心諗唔掂, 可以搵人傾訴.

一路好走

LM

求攻略

唔好咁啦，
呢個世界仲有大把嘢玩㗎。

讀CU 都諗住跳樓，
正 on 9

讀書唔成又點 李嘉誠都讀到小六打工啦

唔好啊 我明白讀書好辛苦
你唔好咁快放棄！

唔爭在自爆喇，我就CU中文啱啱畢業。（defer咗，我係最後一屆AL）
做廣告狗就做夠一年，上個月升埋職
有日D同事無聊，想八下大家會考幾分，結果最低分係幾個老闆。所以其實讀乜科，做乜鳩工，都總有路。
我都諗過死，到而家我都係一個不折不扣嘅虛無主義者，但係我唔甘心乜都未試過就死鳩咗，所以呢排學緊電單車，fail咗一次，不過我會考到合格為止

屌 9up 又唔撚係跳

痴撚線, 入到u, 就算讀唔成書, 緊係入去呃下蝦條啦

你享受完幾年呃蝦條生活先跳啦

屌你老母

吾好跳阿，ching,生命滿希望

你ko林病先啦

樓主入u 都自殺
唔係啊

要跳 去icc/ifc跳

跳啦屌你老母

巴打 我都係cu19文科仔
摺毒廢 就grad cv 都好吉
終於畢業脫苦海 幾期待出黎搵錢
第時做政府工/sales算
同路人 有咩搵我

屌你老母 假新聞

收皮啦利用連登仔同情心

試下出香港以外嘅地方散下心 你會發現世界好美好 只係香港太垃圾

唔好咁自私另到其他身邊嘅嘢為你傷心啦
你爺爺照顧你咁耐咁老
你忍心佢知道你跳樓之後嘅通心咩
做人有時就係咁 好多逆境失意嘅時候
每一次我地都會好想放棄
但係只要你可以好好衝破逆境
你得到嘅成功同快樂會比其他人多出好多倍
所以巴打唔好咁傻
一切都有希望的

隨你啦 我會希望你生存落去
但係你堅持我就唔哂口水

請你去富都，唔好死

你條撚樣 咁大個人小小事就叫生叫死
出黎搵得10k又點？比夠30k 50k你好未？
讀咁多年書你真係讀屎片
目光咁撚淺窄 比將來每個月個幾萬蚊玩撚死自己
呢個世界又咁多野未見過 未玩過
讀乜春神科又點 出撚到黎真係咁撚多金融材俊咩
比你賺多果小小錢又咪買唔撚起樓
買得起咪又係靠老豆老母
你嘅問題係你個人太撚蠢 同你讀咩科咩背景冇關系
冇家人冇負擔唔係一個籍口 你出一句聲
呢度咁多唔識嘅人都為你擔心
個個咁撚得閒打大篇野屌柒你啊？
如果你仲係諗住死 唔該你死遠啲唔好嚇親你啲鄰居
佢地好撚無辜

樓主撚狗咁撚你地咋，有起底功能又唔好好利用，佢話自己冇老豆老母，你睇下d相成家係哂度

Cu中文系好chur 樓主我明白你
如果對學業前途好困惑
衝入fkh捉住啲唔識嘅教授呻啦
平時冇咩機會見
衝入去鬧人 爆喊 呻下都好

橫掂都係死，不如借個屎忽嚟玩吓吖？

印象呢張圖好耐吓

安慰人又要屌左人先嘅
睇清楚啲啦 佢阿爺老人痴呆架

不如買張機票去旅行散下心先

cu都要死 咁我應該死左好耐
凡事睇開啲

可唔可以詳細d 講下

我請你玩雙飛叫雞啦，唔好死住

比毎獨家直播權我得唔得

唔好死，請你食飯

攬住d仆街一齊死

官商勾結 死撐tsa 果d呢

讀書唔好洗乜死，大把出路喇。我讀到中四就出咗嚟做嘢，睇你興趣同目標。不如臨死用晒啲錢去背包旅行，你會覺得自己其實好眇小同埋諗嘅嘢有幾錯。

中大中文系出黎做呀sir囉
誤人子弟幾開心呀
邊使死呀巴打
香港仲有好多有價值既野你未發掘
連登有愛
幾多巴打關心你，唔好死
應承自己唔好自殺
我都係咁捱出黎，加油

死之前記住出街玩真人板GTA

冷靜啲啦樓主
大把人讀唔成書啦

組隊

咪死啦
死咗就咩都冇 你身邊嘅人會傷心 仲搞到你父母要洗一大筆錢呀

樓主你地感動左啦

入咗三大都算上晒岸啦
都話要尋死
咁嘅意志力
你10點起唔起到身都成問題

收嗲啦小學雞，買左一年內跳都唔賠架

入到大學就玩下啦屌
我入唔到大學都未跳樓啦

你係死先好

咪鬼老點

無心教書就收皮啦教畜

10點起身

死之前去轉大阪飛田新地
你會有唔同睇法

屌你讀cu
你叫我呢d讀19degree嘅人情何以堪

咪死呀屌你

如果你係諗清諗楚既咁你跳啦

但如果你係一時意氣你就再冷靜下先

垃撚圾都可以守門口糟質人
憑咩?

有藍天白雲先講

讀咩大 咩科 咩hon 同第時搵幾多錢無必然關係

搵好多錢，同人生迷唔迷惘亦無必然關係

唔好簡化生命複雜性

亦唔好看輕任何一條生命，包括你自己果條

橫掂都死 做番d轟轟烈烈嘅大事先

係呀，喔

唔好咁早死

未起身

On9 要跳就以家跳啦 浪費時間

死就死啦開post 博咩

唔洗要你啲遺產
你俾部電腦我就ok

巴打要傾計嗎？我可以

笑撚憨 感動左

啱呀 死撚左佢啦

唔好 俾次機會我請你食飯 傾下先
認真啊巴打！唔好做傻事

走啦

呢個年代一樣「識人好過識字」
讀書唔係最top唔代表咩野
比人針對一樣唔代表d咩

唔好死呀 依個世上有好多嘢值得你去生存
而且要死都輪唔到你 比你更應該死嘅689都未死
有咩唔開心盡情係到發洩 我地會撐你架
我早幾個月都因為屋企一啲事諗住同呀媽兩個一齊去自殺 但依家件事已經過左 一天光哂 諗返其實好小事 加油呀你 唔好咁輕易放棄自己生命 因為你值得擁有比依家更好嘅人生 一世人流流長 咁早死好唔抵 讀書唔開心咪唔好讀 去見識下依個世界仲好 再唔係去屌下女女 咁又一日

差啲跟車太貼

巴打 追到前面見到你先yr3 gpa有成2.9幾
我現在正式宣布：屌你老母 唔想同你講嘢

去旅行睇下個世界先 否則會後悔

咁就叫死 咁軟弱 第時你都會死架喇 臨死做善事幫下其他人啦

橫掂都係，攪掂淋病先。

咪撚癲啦 死左就可以解決問題既話 全香港800萬人都死左啦

跟唔跟車太貼依啲無咩所謂 最怕真係有人想去自殺而我地作為網民仲一味推人去死 文字影響力好大
我唔怕比人當傻仔話跟車太貼 最怕真係當事人因爲我地嘅言論去結束自己生命 救得一個得一個啦

比個獨家直接權我得唔昝

cu都要跳樓 唔係掛
都咁多個巴打勸過你 唔勸啦
但如果你真係跳 記得聽日真係post fb live 貼link
唔係仆街 但真係人一世物一世 未睇過

btw假膠味濃

你連retake都捱得過喎 仲有咩可怕！
一日未踏入社會 一日都未知自己條路會點行架
好多野都預計唔到架嘛 預計到嘅就唔係人生啦
仲有 你阿爺點算

人地都冇話自己係毒撚
做咩個個叫人去叫雞

快撚啲死啦屌你老母😂

咪啦 食飯我既

師弟唔好死住
連楚辭、詩經你都讀得掂，世上仲有咩難到你？

爸打你幾大？

一齊加油生存落去

巴打有咩壓力講黎聽下

拜拜

點都好啦 我GPA2.5X又喺咁過.大把野未做唔好死

咪on9啦 學人死

我f3就無讀 做左1年泥水都25k up
點解讀唔成書就要跳樓自殺
如果你肯捱既話世上好多條路會比自殺更好

我住果頭附近 我會留意下 係咪九點?

GPA 2.98 中大中文 year3 靚仔... 等我返去打聽吓先

揾啲好啲嘅方法死
捐啲器官俾人
唔好浪費

屌你咪啦巴打 咁多野未做過 人生仲有好多事可以寄託

可惜

Loser去死都係loser🤣

因咩事。 不如講出黎大家分析下
可能唔係係諗咁

前兩年我中六畢業就被屋企人推出黎搵錢自食其力，書都無得讀住，係都要我做寫字樓，搞到我好大壓力又被人蝦。經歷咗好多野先搵到做自己想做嘅野，雖然人工唔高但起碼做得開心，書就無讀到喇但搵到人生意義，生活過得開心就算，你依家仲有好長人生路，點解唔放長雙眼尋找你想做嘅野？ 希望巴打加油

係死就快啦屌你老母

呢排日撚日都陰天 撚有藍天白雲咩

玩完先死啦 咁正

屌你老母，你要個阿爺同你白頭人送黑頭人，仆街仔，不過我都明嘅...希望你唔會後悔

快啦

有無諗過去盡所有財務公司借錢，再過大海allin ,還撚掂你都死，點解唔玩盡佢

好撚柒

dont die

讀唔成書就要死
咁我咪要死100次

行啦 仲望

唔好啦 都未屌過靚女西 咁快死為乜呀

難分真與假

捱多一年一畢業又係一條好漢
出嚟搵幾多無人會知，亦都唔撚洗理人點睇，生活係為自己，唔係為其他人
你自殺就真係輸一世

要你阿爺冇人送終
仆街仔

我又唔係好明
人嘅價值唔係取決於比較，咁係取決啲咩？人嘅價值唔係取決於比其他人更優秀，更有能力咩？

跳落去就無人會記得你，做啲有意義嘅事先啦

唔好死呀 同我傾下計啦 你死左就無得同我傾計，會係你遺憾呀

香港d細路一出世就要同人比較

有冇諗過，你死左，世界唔會變，地球依然轉，仲有千千萬萬個你。
但生存，去改變、解決問題，世界可能因你而變。

我考到都無錢讀，咁我應該死左十世
btw , 跳樓死好肉酸，撞一撞成條屍散晒，一地内臟啲血彈到一街都係，諗起都核突

好恐怖 有單一樓一跳樓 冇死到 但俾下層棚架吉住左

等我同你吹兩嘴 唔好死啊

大把人讀唔到書啦， 唔通佢地又要死......
我都係讀到中五咋，而家月入都多過好多大學生，
最緊要自己勤力，積極啲 唔好咁灰
大好前途係前面等緊你呀

睇到樓主話唔跳，感覺好似見證奇蹟咁

我都係中大 算係你師姐
身邊好多人都覺得讀完出黎唔知做咩架啦
但有煩惱既多d同人傾訴下
唔好自己一個屈埋屈埋
唔洗下下都話要死既

巴打，我為左你，終於鼓起勇氣申請account.
其實想同你講句加油。
我情願你玩9我地。

前幾日有個男仔跳樓， 佢呀媽同黑警講:幫我個仔蓋返張毛顫，淨係用帆蓋，訓係地下，佢會好凍。

安心上路

真係啊...唉...都唔知點解宜家個香港會變成咁...
幾乎每日有一個學生跳樓...而身為教育局局長嘅人就一句說話都冇講過，好恐怖

係呢到奉勸年青人要樂觀啲，人生並唔係得考試一條路，唔好比呢壞人限制住自己，總有出路

還掂都自殺，唔爭在大多個電話先啦

香港撒瑪利亞防止自殺會24小時熱線︰23892222
撒瑪利亞會24小時熱線（多種語言）︰28960000
生命熱線24小時電話︰23820000
東華三院芷若園24小時熱線︰18281
社會福利署24小時熱線︰23432255

出黎考個海關入境 大把世界

巴打有個健康既身體已經好好 唔好睇唔開

死亡筆記

心都碎埋

當你開始質疑呢個價值觀 你就會明人地點諗嘢

唔好啊巴打

依家可以講返Renee 真人正唔正？

巴打唔好咁

試下隊草啦 隊完草你就冇事

GPA2.50路過
有時我都會為自己既成績擔心，但係又諗諗如果自己咁小事就要去自殺，咁入唔到U嗰班咪一早應該集體自殺死哂？

咁大個香港實有路比我行
樓主加油

Between 希望係假膠啦

屌洗唔洗死呀 我驚DSE 我直頭唔撚考 中五就quit 左 唔讀書洗撚死咩

巴打
未來一定會愈來愈好架
唔好咁快放棄 唔好絕望好無

呢到好多人都支持你

雖然唔知係咪假膠
都唔知你仲會唔會睇呢個post嘅回覆
但係都想盡力救返一條命

希望聽日唔會見到你嘅新聞

係啦 跳啦 跳左乜事都冇架
你老豆老母知你跳一定好開心啦 個仔咁撚生性 走去跳樓
好過d道友 吸毒死啦 你真好抵得諗
跳左落去 等你老豆老母記足一世 你班朋友 一世都記得你
跳啦仲唔去跳 跳左落去一了百了 唔洗諗自己身後事
記得寫定遺書同你屋企朋友講 你個喪禮點搞
最後記得 多謝你老豆老母wo
佢地養到你咁大 冇理由唔同佢地講多謝架

巴打，唔好亂黎

仲有你阿爺

同你講書唔係一切
識好多朋友中三冇讀
依家廿幾歲人咪又係日日開心玩訓食
唔好死 求下你

真心 要跳都諗定做咩動作 天台跳 可能可以做20次 轉身 無理由最後一跳垂直落咁撚無癮

死前睇下套 shawshank redemption

其實朝早跳影響好多人 不如而家 咪又係10點

On9 讀ive都未出聲 跳乜春？
我個科讀黎都曬鳭氣 我咪又係咁
個小小苦都唔忍耐下
真係生舊叉燒都好過生你
有大把人慘過你都未出聲 醒未？

要跳樓洗擇日 屌你老母on99浪費時間

讀唔成書就跳
香港應該可以淨番百零二百萬人

連登有愛 希望樓主感受到我地呢D 3唔識7 ge 人都關心你
唔好做傻

點解唔攬住689死？

唔好自殺啦，你父母養大你真係好辛苦。

輕鬆啲啦 年輕人

安已不

有勇去死
沒勇氣活下去..
咁你上來post為咩...
博人注意？
你明知d巴絲打一定叫你唔好死
你偏偏去做...
得三隻英文字形容你

唔好死啦
最多比條女你溝喇

唔好咁衝動啊
有咩唔開心盡情係到發洩
我地都會撐你架
仲有啊呢個世界你仲有咁多野未試過去做
真係捨得就咁死左去咩
同埋你啊爺而加有病你係咪更加應該留係佢身邊照顧佢呢！點可以扔低佢一個係到！
點都好 希望你好好珍惜生命！諗開D啦！
我唔想聽日係新聞見到你出現

你下世仲游唔游得贏其他幾億個兄弟呀 出到世已經贏左咁多兄弟你仲想點

番工定讀書？

倒數未🤗

今日天灰灰，樓主擇日再戰

個天黑過呀嬌

仲有一個鐘

說好的live呢

51分鐘

出黎，我請你食譚仔，任你食，
食完再過大海

請我ok? 我好窮

大你一杯貢茶！

今日天陰呀

成個天灰曬 係咪要再擇日

開account要咩勇氣

祝福你下世投好胎！

做中國人

習主席嗰仔

你唔好推人落去

仲有15分鐘

3 mins....

30秒

死左未

唔好啊

再見 兄弟

巴打唔好啊。咁撚後生一定有其他野未試。人生冇take2

唔使死啦
讀書以外仲有大把世界

Sad

好撚賤格

未見到新聞

10點

不安

03分
走數吧啦

不安 千祈唔好咁做啊 希望你睇到
留得青山在啊巴打

跳左未

樓主RIP

rip

Rip

下世咪有

地獄都係世界之一

不停更新各大新聞 App

等緊 幾時真係死

入唔到大學個啲點算

我考到都無得讀，最應該死左去

有冇消息有人跳樓？

十點半啦喎

美田邨商場男子高處墮下 昏迷送院 (10:03)

【東網專訊】沙田美田邨商場發生墮樓案，早上9時22分，一名男子被發現由高處墮下地上，重傷昏迷，救護員接報到場，為他急救後送院，警方正調查男子的身份及墮樓原因。

人生已完，上路啦

下。。。

一定要無事呀

屌你 走數撚

唔係樓豬, 已經cap定圖

可能驚你地去搵佢

專登改地點

日期 時間 性別都幾吻合囉

巴打好走

唉。。

走數咪好囉 傻人黎嘅

彩盈係淘大果頭WOR

人比人比死人 樓主條件己經唔算差
到樓主做到醫生時又搵特首去比
做到特首又搵國家主席去比
做到國家主席唔通又搵美國總統去比
到底比到幾時

樓豬 rip +

呢度大把走數撚，多你一個唔多呀

妖，樓主冇死到，嚇死我咩#

樓主尋晚講咗唔跳啦

想樓主快些小報下平安

會唔會係睇左哩個post，諗住同樓主同行
點知比樓主賣左隊友

樓主變咗預言家

咁多棟樓點搵呀

BTW樓豬上黎報平安啦唔該

想樓主快啲找數

【12：00更新】新增影片
早上9時22分，一名男子在大圍美田邨商場墮樓，倒卧落貨區對開地上，傷重昏迷。救護員到場將事主送院，但告不治。警方在場撿獲死者的袋，正聯絡其家人了解事件。

樓主死全家

樓主我屌你老母

我冇事

反而去左搵社工

數已走

玩我地

如果我真係跳左，呢個世界依然會轉，我阿爺會冇人照顧，真係好不負責任

我唔要做一個連自己都抬唔起頭面對既人

好彩

好型？

總覺得開呢d post會影響埋其他人...你可能諗通左但係有人又比你影響到情緒

如果唔係你地我今日就唔係度
我阿爺就一個人

AGGER

係

壓力大就睇套宇都宮抬下個頭啦

btw 親人老左賴屎賴尿冇人照顧
突然有番些小記憶知道個孫死左
會喊死

估撚到啦

走數都好啦

太好了

渣GA

呢啲時候走數係件好事 撐住呀

唯一最想見到嘅走數

加油！

雖然好撚柒 但好過死既

R.i.p

呢啲post根本唔洗理，真係要跳既都唔會你講兩句就唔跳

今次走數好過冇走

連登 = 香港社會既縮影
有事有問題既人無人理
玩野無事無幹果啲就十萬條友圍住問有無事

諗野諗到on99

我剩係睇得出有講比人知同無講比人知既分別

小心被社工逼死

等左你咁耐

樓主連user name都改埋

走啦你

On撚9憑咩撚野講冇希望 你話自己讀唔成書 你問心自己有幾努力 再者就算真係唔係讀書材料一樣可以直接出黎做野 做地盤做凍倉閒閒地16000+一個月

垃圾自己唔願意面對唔敢去嘗試就用死去逃避？屌你咪撚以為有人會為你可惜 你死左之後d人都只會笑鳩你係一個只識逃避既垃圾

連野都未做挨都未挨過就話冇希望 你on9少陣啦 你對唔對得住你屋企人 佢地挨生挨死就係想養大你等你完滿自己既人生 你依加諗住一殺就不了了之？

如果呢個世界真係有輪迴 你依加自殺 你下世一樣唔會好過 因為你根本冇對自己負過責任 冇人會救贖你

唔好話打出黎 就係你有呢一個諗法既時候你已經柒到仆街 我係你就好好面對自己日後既人生

屌你老母！我平時真係好撚憎走數撚！
但我好開心你走數！

要為咗爺爺慢慢面對困苦

死左未?

好開心樓主走左數

渣ga

我dse 14分直入痕管讀埋哂啲濕鳩科
想當年有科自己中意嘅asso 老豆又唔俾我讀
因為佢我先入痕管讀我最討厭嘅商科
讀左3年咩都讀唔好
終於捱到今年畢業
但我老豆上幾個月死左
我呢段日子不斷喺度諗
我呢四年其實做緊啲咩

我諗我出到黎真係搵10k都無
但至少我都真係叫俾左個交代佢
其實畢業後會點真係個未知知數
更何況我連8大嘅學位都無
但只要我地仲有一口氣
命運無我地諗到咁差 巴打我地一齊加油啦
就算啱啱出到黎真係搵到10k
都唔代表你一世搵10k架嘛！！

樓主你當今日10點嗰個係你跳左，唔冼死從新黎過la

我只想問樓主9:00 到10:00裡去邊到同做d 咩
無理由咁到估中有人墮樓...除非係樓主你...

諗得幾好

硬係覺得今朝10點跳樓嗰個有睇呢個post...

假既咪當比人玩咗囉
無乜野

早上9時22分，一名男子在大圍美田邨商場墮樓，倒卧落貨區對開地上，傷重昏迷。救護員到場將事主送院，但告不治。警方在場撿獲死者的袋，事主多名男女親友趕往醫院了解事件，獲悉噩耗後哀慟傷心。據悉，30歲姓鄭男死者任職會計文員，據家人透露，他今晨如常出門口返工，未見異樣，豈料墮樓尋死。警方調查後不排除死者因工作及財務問題而輕生。

岩呀樓豬 你死左個世界依然會繼續轉唔會唔同左 活得係呢個世上就好好生存落去啦 死係解決唔到問題架嘛 係得呢個世界出現證明係一個緣份 好好照顧爺爺好過啦 雖然佢有老人痴呆 咁就珍惜同佢相處既時間陪佢多啲 讀書唔好都唔洗灰心慢慢黎啦 好好活落去

有無新進度？

害撚死人

加油

agger

讀埋啲垃圾 倒不如早啲出黎做野算喇
哂撚哂啲錢

者係咁 我就唔係話想樓主你跳樓 但係夜晚十點都過左 你跳左未？

今日十點都嚟緊

咁都走數

預言家

30歲算唔算青年